其實有無可能喺廢置工厦開廠做口罩

懲教處做到，我諗都算輕工業

有無得諗？

有得諗

機器同源料

部機有啲似衣車
要買三種布料
防水層
隔菌層
吸濕層
開頭做岀呢未必有認證
但總好過二手罩同厠紙罩

仲有環境呢要無塵無菌

要請人做標準認證 , 無既即係大陸所謂 山寨廠 / 三無產品

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

港人自救工廠

呢樣先係最難, 除非有大商家肯蝕本咁做
唔係就算做到出黎個價都唔會平

Pish

抗疫保命
推翻暴政

大埔工業村入面一定有啲棄廠有無塵車間
不過要執一執佢
同埋呢啲一定係人手密集既野
到時要大量人手，要多啲人自發入去幫手

Push

機器 技術 材料 人手

仲要過到認證 你問下誠哥有無興趣搞好過

唔夠平，但用正常價賣都應該平過依家D炒價

邊個話整口罩要無塵無菌

咁仲簡單
開個車間，要人，要衣車
普通工廈都可以
香港人睇住品質，暫時無認證都可以用住先，好過嗰啲救救mask

邊度搵咁多衣車

懲教應該都唔係無塵無菌。

有無人拎csi 去做astm test 下level 幾

香港真係要發展返輕工業

人工 租 完

Singapore d 軍人都係咁做
香港都開始有做